我有個friend成日打埋啲乜野chinglish

有好地地中文唔打 係要打埋啲火星文

Hai ar ngo ho dor fd dou hai gum, sing yat giu kui dei ng ho dou jung yiu da

Arm ar Arm ar. 貪方便

鬼妹仔性格先會咁(好似係)

男人嚟喎